失業真係好Q正

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

趁呢個時候去追你細個嘅夢想啦 加油

我嘅夢想就係可以咩都唔洗做, 失業已經做到

再省都要交租水電煤

唔使供樓交租既話，真係辭工去炒散好過

又係時候落街食早餐

係

想食大塊魚柳

咁早

依家都冇乜炒散
咁嘅時勢

Hm office 今日無野做

其實係
大把活動取消晒

大家食完早餐未

食完啦

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

人在澳洲 搵唔到工
日日係屋企頹廢

其實最正係食下午茶
下午茶食同一樣野食比午餐平廿蚊
省返唔少錢

返工係為咗唔洗返工

搭車又貴
揨到街都唔想出遠d

年經po?
點解篇文咁熟口面

home office 瞓到十一二點，起身睇套戲，之後打機到夜晚
最重要係有糧出

呢篇文究竟可以翻炒幾多次

平少少囉，食個下午茶都三十幾蚊，食個午餐要四十幾五十，但下午茶要等到兩點幾先有得食

過多一兩個月就唔係咁諗了……

ching完全冇嘢做㗎咩？

依家失業高峰期呀，將就下啦

呢排返工無野做，除左要揸車返公司之外，生活同你差唔多

正常返9半，而定10點3先返到去，之後落街買早餐返去食，食飽覆兩三個email又夠鐘食lunch，食飽行下先返去，返去有野做就做，無就打機，肚餓就叫下午茶等放工，而家真係無野做

每日匿喺屋企 就快人都癲

出街行下囉

其實篇文真係有d位講得幾岩，做人有時都唔知為咩

其實係只係啲人當咗係搞笑潮文咁睇

又loop

我都想失業去旅行
但要供樓養車

去非洲小村落做山大王算啦

困咗身就係咁㗎啦

打j真係好正 又唔洗錢 任玩

的確，以前成日講到好大理想，但其實心中最想就係咩都唔洗做...

人大咗，就會明😞
開心、簡簡單單就夠

咁你買到口罩未?

未
你有冇幾個借嚟

啱啱起身

如果有地方住既話，真係做下輕鬆pt算，咁忙都唔知為咩

又撚腥會然

叫你個妹落街買，大肚唔係大撚哂。

Q:What is your dream job
A:I don’t dream of labor
r/antiwork

好多人俾人炒左, 你既說話好幫到呢一班人

你啱！

my dream is to be employed

我都識人係黐老豆老母屋企住，然後炒散過日子，兩三個月就去一次旅行，依家差唔多二十尾已經去咗勁多個國家

但我覺得只係生活方式唔同，睇你想唔想要同接唔接受到

幫大家樂觀啲面對人生喔～～～

日日home office 瞓到自然醒 得閒覆幾個email同電話
個人懶到完全唔想再返工

又黎呢篇...

弱智

你？

又撚新會員

其實我都好葡萄呢d生活，但有時真係唔輪我簡，如果屋企要你幫手交乜費物費租，其實如果搵得唔多家境又麻麻就算唔理人眼光，基於現實考慮會行唔到自己d生活，香港有時幾可悲用份糧比人買起左自己人生但又唔係搵得多

係啱，現實啲諗係幾難做到，首先要你屋企人唔會屌你先

我細個嘅夢想係娶個又靚又唔管我嘅老婆

重作
之前已經出過呢篇文

我都係，等緊開學😂

活在當下姐
巴打加油

咁即係無去見工?

起身已經12點 而家咁凍係張床hea到1:30 就準備落街食下午茶

好叻叻呀你

爽係幾爽，但係有病痛就仆街

但又習慣左城市生活嘅方便

年經
失業邊會咁早起身

sad but true

推

最好有喺香港嘅收入/交通網絡，同時可以有泰國或者台灣嗰種低消費嘅生活方式

篇文好似見過

一齊失業, 人生大勝利

失身仲正

真喺好多新會然

四十幾午餐 ?難啲啵

好鍾意失業

失業仲落街食早餐？?

同一樣食材, 自煮起碼慳返三分二

但係冇錢叫雞，差咁d

又回帶

有錢嘅話失業就真係爽嘅， 冇錢失業慘過食屎

2020年都仲有人未睇過呢篇文

失業潮文

拎埋 綜援 , 唔好只比新香港人拎死屎啦政府，一齊攬炒啦

未禁入黎都估到

樓主唔好灰心，試下apply樓下7仔先，12k每個月可以儲3500，退休再環遊世界，人生好多野可以嘗試

依家個市道咁差，我估都應該差唔多有失業潮，等大家睇定依篇文打定個底都好😞

其實失業都唔係大家想像中咁差，當然要養家就另計

得12k點儲3500😳

有呀，頭先去咗 coles 買餸

上天係會罰貪心既人
放唔低賺錢既機會

仲未開學咩？我係讀緊cert III 啲course
突然聽日有”interview”，希望成功有工番

世事邊有咁完美 真係有咁完美嘅地方嗰個沖住去 最後咪又變返香港咁樣

你interview 加油!
我讀緊master ,下下星期一開學
好中意返學

我都想讀master但太貴了

點解篇文好似睇過

真係好爽，試緊。
9點起身落街早餐，1點30 lunch
夜晚屋企
11點宵夜